3 續約問題

本身18年到期
用3G 無限
頭先sales 打來
offer 4G 6Gb $128
續多兩年
去唔去馬好？

狗都唔屌

why

推